有無同 GS250 差唔多車

睇中 2013 既 GS250 但好少盤
有無d 差唔多價既房車盤推介 大約13萬左右budget

見到有車行盤放15萬

mark x

crown

點解要買舊車

咪Camry囉

Crown/Markx

日本bid架

Nissan Fuga

5系？

Mark x

退一級 markx is250/300

Toyota/ Lexus咪Mark X/IS/Crown

520i